{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파크 하얏트 부산"
    },
    "text": "ハンフォーユーチェーンホテルは、世界中の様々な都市に位置するホテルチェーンであり、その一つである釜山海雲台に位置するホテルです。 ホテルは計269室の客室を保有しており、これらの客室は前面ガラス窓から海雲台の海と広安大橋の夜景が鑑賞できる場所にあります。 建築家ダニエル·リベスキントのデザインで形象化されたホテルの外観は波の波を連想させる美しさを持っており、当ホテルは釜山展示コンベンションセンターと海雲台海水浴場、椿島に隣接した良い位置に位置しています。 当ホテルのチェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 親と一緒の児童も宿泊が可能で、この場合、予約時に児童の年齢を記載する必要があります。 追加で人数を追加すると費用が発生し、エキストラベッドの追加は無料で提供されます。 朝食はバイキング形式で提供され、大人49,000ウォン、小児24,500ウォンです。 朝食は現地でお支払いいただけます。 また、ホテルは歯ブラシと歯磨き粉を提供し、無料Wi-Fiと駐車サービスも提供しています。 ただし、未成年者は両親や保護者と一緒に同伴しないとホテルを利用できません。 ホテルにはビジネスセンター、フィットネスセンター、室内プール、ラウンジ、レストラン、サウナ(有料)、洗濯(有料)などの付帯施設が用意されています。 プールは4階に位置しており、プールとサウナは営業日程があります。 プールは数量限定で赤ちゃん用救命胴衣をレンタルしており、入手は水泳帽着用後に可能です。 サウナは午前6時から午後10時まで営業しており、満16歳以上の大人のみご利用いただけます。また、ご利用の際には有料となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンフォーユーチェーンホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ハンフォーユーチェーンホテルは釜山海雲台に位置しており、海と広安大橋の夜景が鑑賞できる場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ハンフォーユーチェーンホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ハンフォーユーチェーンホテルは計269室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのようなデザインですか？",
            "answer": "ホテルの外観は建築家ダニエル・リベスキントのデザインで、波の波を連想させる美しさを持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで児童も宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは親と一緒の児童も宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで追加の人数を宿泊させる場合、費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の人数を宿泊させる場合は費用が発生しますが、エキストラベッドの追加は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供されます。大人は49,000ウォン、子供は24,500ウォンです。朝食代金は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されるサービスには何がありますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-Fiと駐車サービスが提供されます。また、ビジネスセンター、フィットネスセンター、室内プール、ラウンジ、レストラン、サウナ(有料)、洗濯(有料)などの付帯施設もあります。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用には条件がありますか？",
            "answer": "サウナの利用には有料となり、満16歳以上の大人のみご利用いただけます。営業時間は午前6時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルは釜山展示コンベンションセンター、海雲台海水浴場、椿島に隣接しており、これらの観光地が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 553
    }
}